郭文貴 香港即將出大事

流定堅。。。

唔知佢up乜

呢幾日五毛瘋狂洗版，應該真係有大鑊嘢發生

聽唔明

成40幾分鐘, 廢事睇
不如直接講會出咩事

出咩大事不如直接講啦

又可以點 香港根本好難再發動雨傘革命 個一炮輸左 大勢已定 除非大部分香港人真係醒啦

除左樓市崩潰 基本上無咩係大件事

係有機會自製流血衝突，之後就一國一制

美國軍機事件唔知有無關

港豬仲要翻工 唔關我事

留名

71臨近，梁匪有機會設局做嘢，或者令候任特首出事而延續任期；又或者中共派系喺香港開戰

西環喺香港搗亂咁耐終於搞到美國底線，等睇侵出手做嘢

唔需要等咁耐
上年魚革後已經做得

呢條撚樣9up開

上年仲有足夠外匯

香個邊日冇事發生，佢求其up兩up d人咪放大件事當應驗

香港邊日冇事發生，佢求其up兩up d人咪放大件事當應驗

有咩事大得過1997 中國正式吞拼香港?

班5毛衝哂出黎

咁講者係有預謀性質既大事

有咩野要預謀？

高鐵 關鍵一席

班五毛淨係識話佢9up

香港出嘅大事都離不開港市大跌 可能有啲有勢力嘅人就來俾人周出來

CY要坐?

原本有大事
比佢講完變左乜事都冇

咪臭系

如果唔係習習旨意而689咁搞，等如西環派系直接同公務員系統（林鄭薯片）、商界（田北俊鍾國斌，更重要既係誠哥）、老左派（曾鈺成陳婉嫻）同埋開明派（葉劉田北辰）開戰

當初要689落就係要順呢班人既氣，而家689搞到林鄭無得上的話，呢班人一齊發難香港真係會變天 建制派上得牌面既就係呢堆人，佢地發起難渣上黎689點擋，唔通靠周浩鼎梁美芬出黎撐 ？

咁唔算大，只係喜事

六四晚會冇人去，流會

坐硬 下個到淋病

好有大紀元feel

定係大紀元講嘅嘢都係真？

郭文貴其實做乜嘢事？我無跟開。

大妓院有時好準

即係有時準

俾唔俾7-1後公佈

持特區護照，id 香港人 ,
同大陸人一樣，外匯管制

一年換同匯出5萬美元等值
咁樣夠堅未

未亡人報告

咁係唔係有假放

最近既敏感日期
64
71
國慶

一日都要出一次大事先身體健康

港豬一年一度大盛會
點會缺席？！
"薪火相傳 平反六四 追究屠城責任
建設民主中國"
港豬一聽到就會中國人身份上晒身

連登真係多左好多5毛

希望樓價大跌

如果係咁一定係本身極唔掂
外滙管制係最後既牌

整多次沙士？

有咩大獲得過而家香港呢個狀態

二十週年回歸？

講啲唔講啲，多舊魚

嘩，你唔好咁講呀

Pish

屌你 大大細細你話GA姐

定係 689 忍唔住要獨立?

魚革 只係警民衝突

最起碼有單國會縱火案..............

大紀元 估果D, 都係大露野
例如習總拘捕 周永康

反而之前大紀元認為 習總會玩開放式管治, 比曾俊華上台
結果柒左

廿周年習大大落黎巡視香港咪大事囉

如果呢個真係發生先係香港人心中第一大事
香港人可以忍受689、唔得掂、黑警、東江屎水、大白象三跑港豬澳高鐵、水貨狗、長時間OT，甚至一國一制

但如果心中最重要樓價一插，身家蒸發一大半甚至變成銀主盤，一定大把業主出黎暴動，到時黑警唔知會唔會出黎抗暴，大把警察自身都係業主

Agger
而家香港人剩係講樓

Push

會鬼樓價跌，食屎la

訓撚醒未？

樓價大跌，但香港大把人大把現金隨時再入市，跟本唔會輪到你買

不如話梁匪準備刺殺習匪

可能係恒指升到30000點同樓價再破頂

華夏撚又打j

條撚樣有鬼料到咩，求鳩其講d嘢make some noise啫

暫時佢爆既料

1. 香港有大量國安, 公安
2. 中資來香港買地, 玩人口殖民
3. 香港有錢佬見到中共, 要跪低含撚
4. 好多香港官員, 議員, 都有北上叫雞, 而且有片係中共手上
5. 北京大學女學生做雞
6. 香港將會出大事

爆左好多阿媽係女人嘅料

如果有埋証據就perfect池

鳩UP

6月份淋病出大事(例如遇襲)，做唔到突狗

689暫時繼續做住，要重選，689再選

最勁就係爆左海航係王歧山嘅

香港版陳水扁？

第4點第一次聽
有趣

漏左呢樣
仲有就係習總查緊王歧山

不過最奇怪係
王歧山 D料淨係爆幾句

反而其他 中資買地, 香港有國安公安 就好多料爆出來

就算有證據, 都係交比美國 or 拎來同中共換條件啦

點會爆比我地呢D平民知

繼續番工

中共 玩美人計玩左幾十年啦
中共成日派女人去勾引國民黨, 收集情報

更何況香港果班 弱智議員, 比美人計玩兩玩就收皮啦

條友依家要長做youtuber 吊命，爆d所謂資料根本唔會俾得出證據，如果公開左仲有乜嘢保到命先，所以基本上佢同夢熊一鳩樣都係得個講字！

佢應該有CIA保護緊
中共唔敢去美國殺佢
否則會變 江南案

容老母

可能係咁樣，
各有各網路鎖國終於開始。

已沉到第60個post

10分鐘

黑夜怪人好勤力

exact7ly

最好爆埋民主派有邊個係賣港賊

尖啤二號

爆有邊個唔係好過啦, 名單短D

會唔會有雪廠街

同爆足一周有乜分別

根本個個都係喎

洗乜有名單

鐵頭帶隊？

真係第一 次咩 Java 湯唔係咩

CIA 保護就係令完成果種
郭好明顯支那國內有人保佢

同成報差唔多料
講濕9權鬥
次次咁多港豬上檔
證明港豬都係中意聽是非

唔撚係架連登仔 呢D野都信？

( Show Blocked User - 美欺信徒 )

5毛提示

凡話文貴無證據block得，因為有聽錄音都知大把證據。

bookmark > 有時間推
因為5毛玩沉底戰術，尋日10分鐘，已經趺到第60個post

thx

比Twitter果班支那人比
港豬叫好啦

人地鳩up你又信到十足 你真係弱智仔黎 係咁撚把炮講埋單大件事幾時發生囉 即將即將即撚到下3 4年都叫即將啦呢D撚樣 呢D人專呃你呢D傻閪 見你咁弱智真係登你老母可憐

無人講奇山同跛腳，影帝有關

d錢好多係跛腳果班友

習種缺住佢地錢好耐

廢除港幣 ？